龍虎切：英格蘭能贏得世界盃

英格蘭中場龍虎切表示，英格蘭的年輕陣容有令人恐懼的天賦，這足以帶領他們在俄羅斯一路贏得榮耀。

22歲龍虎切是這支前進世界盃的三獅軍團中第3年輕的球員，他也呼應隊長哈利卡尼認為他們能贏得冠軍的信念。

「我認為把我們排除在奪冠熱門之外是很愚蠢的，我們有很棒的陣容，且很年輕有活力，但我們來到這裡都是根據自身的實力以及今年球季在球場上的好表現。」

「在訓練中你環顧四周，你能見到我們的天賦是很令人畏懼的，我們有好機會。」

之前因腳踝傷勢關係擔心錯過世界盃的龍虎切，是車路士捧為未來明星的好手，但他受到矚目是在被租借到水晶宮的時候，這也讓他得以在去年11月首度被選入英格蘭國家隊。

「我感覺百分之百準備好了，」龍虎切表示，「我是那種會在巨大壓力下退縮的人，我知道如何處理，當年輕球員成長並為英格蘭作戰時，你得要好好處理然後適應它。」

「你只要繼續在大場面比賽，對我來說就會變得很自然，在世界盃舞台比賽能激勵我想做出好表現以貢獻球隊。」

呢隊落u21世杯都唔知贏唔贏到啦大佬

英撚上年先贏世青

屈硬件姐

屈硬件唔係贏?

搞下個後防先講啦

我有睇仲有買

但呢班大國腳一聚埋就係垃圾黎

笑乜鳩

龍虎切表示，「我是那種會在巨大壓力下退縮的人

琴日幾勁

唔笑了